有冇邊個政黨/名人派口罩比後生？

都幾sad 年輕人從來冇人理
政府唔理你
政黨唔理你
名人都唔理你